大家覺得喺餐廳用喇叭大聲播嘢有冇問題

有問題
冇問題
留言 咩情況有咩情況冇

唔止餐廳，巴士都係。特別廢老，成日勁大聲播，好似怕啲人唔知你睇咩，好似睇少一陣會死咁撚樣，DLLM

識得有人覺得巴士有問題餐廳冇問題
佢話因為餐廳本身就嘈喎